岩岩愛回家話ptbf係鴨

咁咪曲線話ptgf係

熱潮過左無人討論

乜而家有人睇TVB嘅咩

X2

屋企有廢老睇
唔覺意聽到